[求推介]1000至2000蚊內CP值最高的手機

唔要小米

紅米note4x

魅藍note6, 但未出港版

有無其他推介

nokia 6

zenfone 4 max pro

Nokia6

zenfone 4 max pro 同 NOKIA 6 好似都唔錯

iphone 5S / iphone 6

sony T700

1000至2000蚊阿

Sony c4
C5 2200多少少 但係靚好多個mon又大d

c5好多問題，無固發熱，自動光亮一係好光同好暗，突然唔對焦，啟動相機同儲相片慢。。。
買sony最好買旗艦機或xperia x系機，sony d odm機最好唔好買

好彩冇買 本來想換 不過我自己用緊c4其實都有少少呢d問題 不過就唔係好嚴重

moto g5 plus/ g5s plus

正